尋銀包

今日11月4日下午5:50pm係往紅磡方向巴士11X (問左車站應該係PX9633) 係寶其利街落車時係上層左邊跌左個BV銀包

想睇下有無巴絲執到可聯

銀包款式係圖咁，身份證，信用卡係哂入邊

謝